女人唔好揸車算唔算性別歧視？

唔算=
算=

女人冇J算唔算性別歧視？

6個P牌女人比咗負皮